繼[極度憤怒名譽掃地]之後紅毛仔又有新搞作

就係買view買like

1:

3月23號up片到而家，26k views，525幾個like先得1個dislike(另外4個係我同幾個FD岩岩加上去)最重要係咁多有view同like但竟然一個comment都冇

2:

跟住我琴日到而家mon左條片一日一夜，發現呢條片like數係今日係完全0增長冇多過(525)，而view數亦只係多左幾十，咁又奇撚怪啦，呢條"所謂咁hit嘅片"五日内就已經有兩萬六views同525個like，但點解琴日開始就突然0增長率呢?

再睇返3月19號條trailer

61 views 1 like

紅毛仔幾時拍多條極度憤怒嚟解釋下

紅毛仔唔係mystery咩

同一個人嚟，misery解散左之後紅毛仔(hode)同埋同隊另一個結他(water)組成左呢隊野

push